英華校長真係一位好校長

聽得出佢真係有心教育
難得作為女性都咁明白男孩子需要

Snoopy校長
以前睇鏗鏘集見佢真係鍾意同啲小朋友一齊玩

留名睇連登仔點反

真心係一個好好既校長

仆街嘅校長要話
好嘅校長係要讚

死臭雞 成日搏出位

之前睇過個節目講佢屋企裝修
佢屋企擺滿哂學生送俾佢嘅禮物

連登愈捧佢會愈慘